＄5000 budget tablet

如題，想買部＄5000左右的tablet，有無介紹？

P.S. 想搵部的in-build drawing function 好d ge⋯⋯

3300

i5 6600